警察們，我知你地睇到

我相信你系大隻，但唔系無腦
我更加相信你地一定有好大既勢力同金錢利益推使你地留系警隊
我系中資公司工作，多少都了解中資公司系點樣控制員工，你聽話，佢地系可以比到一啲你自己都想像唔到甘多既著數同利益比你，甘系因為你仲有利用價值，就算你hea 佢地，都會養住你等你唔好閒言閒語，直到佢既目標達到為止。
到左西環血醒鎮壓事件發生，全世界都已經明白哂，你地已經將警察同香港人切斷哂關系，代表警察系為政權服務
我希望你地要知道，香港人既獅子山精神唔系吹出黎，幾難捱既日子都未驚過(世界壓力指數第一) ，林鄭政府無可能鬥得過香港人

如果你系為左賺錢，發災難財，冤枉錢黎冤枉去，你第日實要嘔翻出黎

如果你地覺得驚，害怕，唔敢出聲，被高層同黑社會恐嚇，唔該，你地一定要講比香港人知

你地一定可以再做翻香港人
如果你

岩啊 唔想做死黑警就拿拿聲同啲狗割席